BABYMETAL新歌 - Distortion

有冇人解釋下個七個想點？

等咗兩年 出首咁嘅歌

我都想知 好神秘

首歌一次聽麻麻地,好似d動漫op/ed
iTunes同埋Spotify都上左架

官網更新
New song “Distortion” jumped up #1 iTunes Store!

唔知頂到幾耐

唔知喺外國賣成點呢

官網更新:
New song “Distortion” jumped up #6 metal and #30 rock chart on iTunes US!
New song “Distortion” jumped up #2 metal and rock chart on iTunes UK!‬

都唔係以前個style

有 d. 似 pass code

us #2

uk#1 now

幾時岀首overdrive

傳聞話會加到7個人,有人話似KPOP團

小神

BABYMETAL - in the name of

Babymetal - distortion live

Babymetal - new song 1

BABYMETAL - new song (su solo)

又唔見YUI 靜靜雞加左2個

變了

POST錯,呢首先係
BABYMETAL - new song (su solo)

Yui 去咗邊

咁搞法好快玩完

貢𨶙多人把狗咩
還返suyuimoa比我啊

#whereisyui

有fans懷疑yui因健康問題而退團
官方到依家都係無update

相關報導:
BABYMETAL fans enraged over Yui-Metal’s disappearance,
Amuse stocks collapse

另一篇:

唔係掛

好似傳咗好耐 唔知yui係病定quit...

Twitter 傳佢大左肚

吓

twitter d 野聽下算

做乜鳩
回晒塘

唔_係掛

link?

更正：

咁都得,開哂show...要問先肯講yui無跟去美國

where is yui

睇黎要入定幾隻,唔係絕版就...

香港無得買啦 搵過幾間hmv都無

Rock on range performance

無左由結什麼都不是

sumetal瘦左好多

Mk

呢度都見到你

新戰衣好唔慣

同埋 d 跳舞 formation好怪

d架仔鬼佬點睇
會唔會覺得已經唔係Babymetal

一半半啦

elevator girl

新戰衣
新歌應該仲係由Mikiko老師排舞但今次少左yuimetal可能要從新排過
見到新歌distortion d舞蹈都係moa同dancer分開自己跳
無左以前moa同yui互動

但係再咁落去真係 無眼睇

euro tour 就知 yui係咪真係有事

藤岡幹大

二度と会えないけど
忘れないでいたいよ
夢が続くなら覚めないで

又無yui

已經可以肯定 yui 出左事(雖然唔知咩事)

加果兩件好鬼醜樣

仲係個兩件?
出咩事都好應該要交代下啦

之前有香港網台講yuimetal消失呢單野

有無巴打有聽KamiBand/大村孝佳佢地彈既歌或者demo?

想問下有無人知2m42s個首英文歌係咩名?

女粉
我都估係身體問題啦,希望快d歸隊

有時我覺得bm班女fans都幾勁
除左cover唱/彈結他之外,d鬼妹cosplay起上黎真係

好似多左人留意BM

同意Yui應該係身體既問題
等待回歸

話時話香港都有cosplay BABYMETAL既女fans仲cover埋跳舞

Tell Me Why
by ohmura

想點

仲有 d Mikio 嘅 jazz run

新戰衣已經唔好睇 仲要整個咁嘅妝

嘩屌

原來連 moa 都不能悻免

su同moa係咪得罪左化妝師

巴打唔該哂

係咪cosplay之前紅色裙個期先 如果係近排個d就
有無拍片 唔介意可以(加密)share出黎

Lm睇相認

留名打丁

<!--start right-->
Megitsune
@kazemetal_deathさんのツイート:

iine
@kazemetal_deathさんのツイート:

節錄返兩首俾各位ching參考
成個twi好似都係日文但係係香港人嚟

<!--end right-->

邊個出賣風姐

香港好似有tg group

勁 自己整衫同埋去日本拍片cover dance
我好似之前係youtube見過(其他片),唔肯定

之前d post好似有人放過上黎

有post過

又話第廿四集講babymetal，點知一搜尋就淨係無咗呢集記錄

「BABYMETAL都破過唔少樂壇紀錄，前年就以只得14.7歲嘅平均年齡初登日本武道館，又出席過台灣嘅音樂節，成軍咁耐佢哋終於有機會唱到香港，由於BABYMETAL所屬嘅Amuse事務所近年再度發展香港市場，所以未來一兩年好大機會殺到香港開騷。」

兩年前新聞，而家殺到香港未？

之前個d集數好似會放上youtube

好似係ep36同74

燈死

成軍咁耐佢哋終於有機會唱到香港，由於BABYMETAL所屬嘅Amuse事務所近年再度發展香港市場

嘩

唔係好慣新image
yuimetal出返嚟未

未

Yuimetal

susu 真係好型

SU-METAL
但係新造型個頭 頭頂電髮? 下面長直髮?

Happy 19th Birthday YUIMETAL!!‬

官方ig

唔係,我轉貼facebook

fanmade

櫻花學院時期既片真係未睇過

babymetal @ download 2018

Moa 反而無官圖hb
得yui有攪到件事好明顯公關有問題

有啦

換返舊戰衣得唔得紅黑真係最靚

Happy 19th Birthday MOAMETAL!!

官網facebook轉貼

10月唔知有無YUI

好難講 又係等d人買哂飛 開show見到有就有無就無

日本場都見唔到真係棄團

巴打買左飛?

我以為冇人講 原來呢度有post

去左download睇完迷上左佢地

LIVE超級正 D鬼佬鬼妹勁癲勁迷佢地

唔怪知得睇個陣有4個人係台 明明記得係3個 原來yui冇黎

個場 10000 人都冇，你棄定都得喇

去 download咁正

冇計 香港冇好野睇

想睇好野最近都要日本

大村上個禮拜黎左香港

呢度有無人會去10月31日神戶場？

都唔知yui出唔出，你見legend S售價插曬水就知小一個人差好撚遠！

Yui

唔係掛仲未公佈?

前排見到單新聞真係嚇一嚇
神樂隊鼓手青山英樹係twitter 話佢細佬走左,又係好突然

【悲報】日本動漫歌樂團 nano.RIPE 前鼓手青山友樹英年早逝 享年29歲

話時話發覺BM今年 諸事不順 同日本一樣 又係多災多難
風水出左問題?

幫手開拓大陸市場?唔知請唔請到BM黎香港呢

呢度有無資深歌迷可以講下件TEE係咪今年既款

這訊號以無聲仿有聲 領略時未需解碼

話Yui出席未定
好驚買唔到飛
好似用張卷去換
係咪要對名

Sorry巴打我幫你唔到 我唔係會員/無買legend S
但見百度吧話依家係俾the one會員抽先
同埋已經開始第2輪抽籤,巴打第1輪已經中獎

我都無呀
本身諗住咬黃牛
睇嚟應該買唔到